其實啲人冇暗號或符號嘅咩？點解仲有機會被滲透？

發展到今日都求其玩即興呀？TG啲人講乜就信乜？要現實世界有咗暗號系統先好信虛擬世界嘅人

例如：活動地點嘅英文名前兩個字母係分別倒數排第幾，將兩個數加埋之後再轉返二進制，再取左邊四個位為暗碼

當溝通好呢套暗碼之後，TG上面就容易分辨邊啲係自己友，一有人懷疑某人身份，就問佢：假如聽日活動係青衣，代碼係乜？佢答唔出就叫佢含撚啦，成group人即散啦

我呢個方法只係例子，請自行創作，你喜歡的話用埋sin/cos，天文地埋歷史，希臘神話，古典音樂用咩調都得

地點、日期、時間各一套系統不能重疊，否則一套被拆解就打通晒

推，唔該大家認真少少，做多少少保密保你一世平安

床前明月光

就係放左鬼入前線搏取信任add 入tg group, 暗號都無用啦

我覺得應該係喺現實滲透

永遠都排除唔到
就算自己人 比狗咬完出賣 好出奇？

床尾打飛機

套碼設計得夠精密咪得囉，可以設計到話俾全世界知自己受警察威迫下呃人出黎

用返我個地點例子，如果得出暗碼係1101，我夾硬加1落去變1110代表有差佬迫我講

打仗無密碼=輸硬

推

［Cryptography 密碼學］ 小隊必用 幾乎無法破解既對話加密法

小隊溝通既時候請用code代替關鍵字
幫唔到你避免被捕
但係可以影響舉證

public key, private key

London bridge is falling down

咪係
做得鬼 唔通隻鬼會同你通佢係鬼？
差佬逼可以睇成交易
佢如果答應左交易
仲會唔會同你夾硬加個1字

london bridge is falling down